覺吾覺d ching捉5p字巧得閒

甘多時間典解吾度下波

( Show Blocked User - Sidwell )

咩事？😂

系

( Show Blocked User - Sidwell )
死返5p啦

唔係得閒 係戇尻

真係膠都廢事比
唔捉錯字點證明自己係正宗高登仔

心水ching

人哋捉5p字捉到無時間溫中文搞到得lv2
仲話人哋得閒

其實上個網刀系笑下je😂😂😂

😂打個錯字好似斬你全家甘

😂😂😂😂